點話9反唔鍾意你既人？

如果有人一直想上位

之後好出面串你既話

你會想點？

我會想大家和平共處，共創美好嘅將來。

正正因為你擔當嘅角色比佢高！佢仲要串你喎當面，如何創造美好嘅未來？？？